有冇巴絲同伴侶相差五至十年更甚？

代溝嚴唔嚴重

應該好嚴重？

偶爾都會有少少 但冇咩大問題
利申一齊四年

我老婆細我六年，相處好好

唔好話5年
男大過女10年都大把.
好多廿歲中既女, 都會同卅中, 40頭既男一齊.
無他既...35-45歲男人, 未去到叫做老, 但呢班人已經有經濟能力.
身邊好多公屋妹, 結婚就直接住中產屋苑

結婚對象？

結左幾耐？

唔係講緊錢 but thanks for answering!!

是的

同居左幾年，幾個月前結左婚

女友大我六年
結婚對象

同居幾好